---
uuid:             433552a1-1281-4f86-88d2-dfff7dbe90fc
layout:           post
title:            影视：少女柯赛特
slug:             les-miserables
subtitle:         null
date:             '2014-10-19T13:00:00.000Z'
updated:          '2015-07-31T06:40:40.000Z'
author:           'Yvan Hom'
author_slug:      yvan
header_img:       null
status:           published
language:         en_US
meta_title:       null
meta_description: null
tags:
  - 3d-world
  - movies
  - 2d-world

---


多年来，我都以为我变得冷血，只有自己受委屈才能够让我落泪，没想到今天看到少女柯赛特第44集，却为盖布罗斯的中枪难过落泪，真是没想到

悲惨世界，世界这么悲惨，有这么美丽，盖布罗斯爱着这个世界，因为爱，所以感谢那个坏蛋把他带到世上，但是世界又那么悲惨，小女孩不得不离开母亲，在寄养家庭中受欺负，两个小孩不得不自己赚钱，这个社会是不合理的，小孩不应该遭受这些

lalabai，lalabai，lalabai。。。。。。

听着子守歌，难过万分

附 [ 豆瓣链接 ](http://movie.douban.com/subject/2333600/) ， [ B站观看 ](http://www.bilibili.com/video/av698934/)

真心喜欢悲惨世界这部作品，从音乐剧（那几个周年几年都看过），电影，再到2012年的那部音乐电影，就是还没看过原作，抽时间补补。



